有冇手足願意收留呢位無家可歸既青年

好慘

幫人我最樂意

粗重野等我做

唔驚條女好大食？

我屋企張雙人床廿幾年都係得一個人訓

有冇賣過身

扁晒咀

我呀 我最熱心幫助人

我可以

我收留+照顧三餐

我包食包陪訓

包住包食有零用錢

好靚

我不入地獄 誰入地獄

交比我啦

星期六唔使返

就係呢條女搞到我屋企d condom用曬

成班毒撚連間好啲既房都無比人就話幫
梗係等我黎啦
我有獨立房
有工人煮埋飯比佢食
得閒又可以叫我個仔陪下佢玩解悶

一定要搞大佢個肚再踢佢出門口

變態
人地咁慘都要咁對人

我張床多左個枕頭

我張床有位

我係枕頭

已經係我屋企住緊,手足們下次請早

我ok

我收留懷囝夠了

認真 有人肯收留？

我

有 利申絲打

塊閪一定夠哂臭

我又收留
仲有貓陪你玩

各位手足唔好同我爭！

我願意

laura拖住hashswan=家姐拖細佬出街

佢老豆無做鬼父應該都係好人來

我收留呀Ben

OK~WHASAPP 66321123

我
佢唔介意我間房細嘅可以同我孖鋪